自己市民自已保護，司機義載保護市民回家

元朗、屯門、天水圍人係錦上路站落車
請司機一齊企出來保護市民

Pish

我義載

錦上路想走都無得走

Push